永遠中意嘅人唔會中意自己

有無人明明本身嘅性格係有人追 但永遠到面對自己中意嘅人就唔同咗 搞到對方見唔到真實嘅自己 唔會中意我

佢係鍾意你就你係點都會鍾意啦

有 我未中意佢嗰陣仲係個開朗嘅人 但係中意左佢之後開始變玻璃心 少少野就驚、唔開心

決定要追擊你

樓主假膠 假膠都算 仲扮女人

我決定要追你

係架 一中意左一個人 就會覺得佢最好

知佢中意邊type就會不自覺地變左個type無左自己

我明呀
我會chur死左對方
然後對方驚左我
明明好地地都bye bye左

試下鐘意我

我又唔會chur嘅 但我會變左另一個性格
e.g.明明好多野講好活潑 變左好靜好斯文

特登 用ctrl+ f去起咗你底

又男又女 又分手 又一齊 閪面但係笑眼
招sp 沉船

你消失咗 以為你唔要我

jm9你係咪認錯人啊ching

me too想死

你講自已屌閪冇力個po 我未搵到

總之就全力追擊

準備收工去食女了

呢個都叫假膠？做咩事

咁開心

乘機追我